_________
ah bon ?
brownie nom masculin petit gâteau américain au chocolat .
l'algerie construit la plus haute mosquée du monde d'une valeur d'1 milliard . c'est aussi du nationalisme ?
premièrement une visite chez le médecin en lui demandant un bilan en vu de reprendre le sport .
des islanics
merci pour l'humour .
mais il n'aurait pas du te gifler .
c'est pas cher mais c'est pas non plus l'affaire du siècle : sur leboncoin on en trouve plein dans les mêmes prix .
l ' oubli a tjrs été une mauvaise solution ...
et macron a fait la même erreur que hollande en laissant espérer des résultats rapides ...
subir l'humeur des gens , est une chose pénible .. j'aurai une nette tendance à les envoyer aux fraises mdr !
et la 5 'travailler moins pour gagner + '
vu la grande difficulté a s'acheter un flingue au marché noir , voila une mesure de nature a vraiment emmerder les terroristes ... ..
de plus il y a tant de femmes et de mecs chiants au quotidien qu'il n'est pas possible de bien vivre avec eux , même si on les aime . ça ne rime à rien de s'installer avec une personne si c'est pour se faire assez ch*** pour tuer l'amour . autant se rencontrer souvent et garder son indépendance .
... pour la nuit des étoiles , vous avez raté l'essentiel ! ! !
avant ? non . pendant : oui .
va dire cela aux souris . > >
la politique de la terre brulée ... ..tu connais ... ... ..médite dessus .
au lieu d'avoir 577 députés , déjà en avoir 250 , c'est suffisant .
le brésil , j'en ai des bleus partout .
la testostérone est un peu plus complexe que ce que vous vous imaginez !
moi c'est non jamais ... ! ! !
demandez monsieur benalla succes guaranti
adorez moi et courbez l'échine , bande d'ours mal léchés . pour qui vous prenez vous ?
cela dépend du degré des acouphènes , c'est mieux de consulté un spécialiste
c'est moi..voila maintenant vous connaissez mon secret .
plus personne ne va regarder ce tour de france de toute façon !
que t'y crois ou non c'est respectable . nous sommes dans un pays laïc et on respecte toutes les croyances . a condition bien sur que ca n'incite pas à la provocation comme le laisse entendre le ton de ta question . en quelque sorte avec ce ton agressif t'as fait passer tes croyances au dessus de celles des autres , c'est une infraction a la laïcité , c'est mal . bref ta question porte la burqa ...
oh oui beaucoup , c'est très sensuel je trouve .
et l'autre c'est qui ?
mince ... . j'suis pas mariée !
juste accepter le fait et en savoir le pourquoi et en analysant aussi pour mieux comprendre pour éviter de réitérer ! !
in victa ...
peut être y a t il un système d'agrafe pansement ou gel , comme pour les autres blessures ?
il faut une partenaire qui soit à la bonne échelle pour atteindre le septième ciel .
je connais une maman de 43 ans qui se fait régulièrement sautée par son papa , et elle on redemande
coucou eli
si on compare ces 2 écritures européennes , on se rend compte effectivement que l'on fait n'importe quoi , une fois on l'écrit comme à la base , qatar , et une fois bagdad au lieu de baghdar , rien à voir pour les 2 avec la bonne prononciation , il faudrait à la limite pour qatar , l'écrire avec r'hatar , à peine esquisser le r et bien aspirer le h , et encore , ça n'est pas tout à fait ça puisqu'on accroche dans le fond de la gorge
nous nous sommes accaparé de lui depuis le mois de mai .il a bien brillé et nous a bien réchauffé durant tout l'été et je pense qu'il n'est pas prêt de nous quitter .je voudrais bien te le rendre mais les gens du sud est ne vont pas être content . je peux juste t'envoyer quelques rayons , en attendant de trouver une solution : - ) )
par un ordre éternel qu'on voit en l'univers
je ne veux plus du progrès . j'en ai marre , on est bien là . qui me suit dans ma protestation ? demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
bonjour ,
je ne porte aucun crédit à ses questions ou réponses ( aucune argumentation )
tu mélanges sentiment et travail ce n'est pas bon .
heure d'été en décembre = nuit jusqu'à 10 h le matin dans l'ouest .
il y a aujourdh'ui , des patrons artisans francais qui
bonjour luc ,
avant cela été des poupées barbies , maquillage mais maintenant avec tous ces écrans c'est téléphone portable pour passer du temps sur le net ... ^^^^ alors qu'elles n'ont que dix ans ! !
pour la petite histoire le mot חָבֵר s'emploie , entre autre , en hébreu moderne , chez les communistes dans les discours : חֲבֵרִים : `` camarades ! ''
- personne n'a jamais marché sur la lune
la france n'a pas d'aides si importantes , pas plus que les autres pays européens ;
sexuels avec elle , c 'est pas sympa de refuser , si tu n'es pas engagé
pas sûr que la france ait besoin d'être profondément réformée . nous avons globalement de bonnes lois , mais le marasme économique dans lequel le pays est enlisé depuis plus de 40 ans y rend la vie de plus ne plus âpre .
le terme `` '' transfiguration '' '' vient du verbe grec metamorphoo , qui signifie `` '' changer en une autre image , transformer '' '' . l '' idée de transformation d '' une apparence ou forme en une autre est commune dans la littérature grecque et latine . deux expériences latines très populaires illustrées par ovide et apollon , sont appelées `` '' metamorphoses '' '' , ce qui est une translitération venant du grec . la première est une série de contes incluant des êtres surnaturels aussi bien que des humains , qui expérimentaient différentes qualités de transformation . apollon décrit , dans un style autobiographique un être transformé en un âne et finalement un être restauré par le pouvoir de la déesse isis . la dernière expérience illustre le concept d '' un changement religieux et un élargissement idéalisé dans la littérature hellénistique . elle diffère significativement de l '' expérience du nouveau testament de 2 corinthiens 3 . 18 , aussi bien de celle du christ dans la transfiguration .
c'est quoi `` islham '' ?
oui .
ça se vend dans les marchés , les braderies .
heureusement que tu nous le dit
ils t'ont pas obligé à souscrire à ces services . c'est incroyable cette propension bien française à tout critiquer .
victor hugo
échanger pour moi n'est pas un jeu ,
bonsoir art ,
c'est la représentation de norton : une source de courant i en parallèle avec une résistance r .
asus zenfone max , samsung j5 et meizu m2 en ce moment quant à la sonnerie ? ? ?
ils ont tout intérêt à rassurer la population .
mais bien souvent elle est vider après tu prépare ta farce de escalope que tu mouline avec de l'ail champignon
frank sinatra si je me trompe pas c'est un joueur d'avant , le reste des frank ce sont des footballeurs .
derrière , il n'y a que de la politique et il serait temps qu'ils nous disent le but de tout cela , probablement l'argent et l'économie en obligeant à changer de voiture , de chauffage , etc ...
tu peux aussi aller demander au guichet un timbre au compte juste ( avec la somme écrite dessus , que tu paies au guichet ) ... ca prend moins de place que plusieurs timbres standard et peut être moins cher ( pas de timbre à la somme tronquée ) ...
non
impossible désormais d'être sûr car les reconstitutions d'hymen existent ... .bah ouais ! ! !
la communication de macron gagne en crédibilité lorsqu'elle est proférée lors de voyages `` officiels '' , dans des bâtiments `` officiels '' , devant un parterre de journalistes `` officiels '' .
tu en sais quoi ? t'y as été pour le savoir ?
l'état a besoin d'argent ! ! il faut bien engraisser hollande et tous ces ministres !
et d'assumer ensuite !
non , pour peser , il faut se présenter
l ' éducation d'un enfant commence ... avec l ' éducation de ses parents .
... ... .
# m98065
pour les femmes musulmanes de france , il ne va pas falloir longtemps avant que ça n'arrive , en effet .
ce n'est pas `` l'ensemble '' qui régit , ce sont les règles , donc `` qui régissent '' .
avec la farine de mais ça va etre un peu épais et lourd à la digestion
une miche de pain pulpeuse
j'y retournerai samedi prochain .
le changer
non , m'en souviens pas
je crois que cette histoire te donne l'astuce que tu recherches : tu coupes court en leur disant , oui , tu as raison ( ironique ) . bref tu ne perds pas ton temps à discuter avec eux , puisque c'est inutile ...
bon les autres t'ont répondu . je vais reformuler ta question , photographie bien les mots dans ta tête .
où sont les marges d'incertitude ? ? ?
les deux car l'influence des autres planètes ont empêché la formation d'une planète supplémentaire , et il y a également des bouts de planètes détruites .
tenez - un exemple :
il n'est pas normal d'inculper les honnêtes citoyens de `` non assistance à personne en danger '' si on ne leurs donne pas les moyens efficaces d'intervenir , si on ne leurs donne pas une force égale ou supérieure pour intervenir . la f-rance , la loi française , fabrique elle même des coupables à son bon vouloir , ce qui n'est pas démocratique mais relève d'une dictature .
regarde la carte ça pourra te donner 1 idée
il ne faut pas participer à ce débat c'est une tromperie .
merci pour l'humour
je vous hais , froides compositions de l ’ art .
le désespoir est considéré même comme un grave péché , car porté à l'extrême montre un manque de confiance et de foi en dieu .
ne vendez que dans des conditions normales , vous n'avez pas de temps à perdre avec tout cela . c'est également très risqué pour vos finances .
tiens les peb macronniens sont de sortie !
c'est peut être la source d'inspiration du personnage
je ne te promets pas de te consoler ,
ainsi tu feras des économies de costumes et en plus tu seras plus que original .
de plus le think tank socialiste terra nova avait éventé la mèche , les socialistes avaient perdu la classe ouvrière , passée au front national ou à mélenchon , ils devaient désormais se porter sur les débats sociétaux , l'antiracisme , le multiculturalisme , s'appuyer sur les notables locaux encore appréciés et courtiser les milieux émigrés censés remplacer le lumpen prolétariat et fournir des électeurs ... rien n'était caché , tout le monde le savait ...
.
ces gaz sont donc nobles parce que , par leur faible réactivité , il se distinguent des autres éléments .
john barry : out of africa
la peur que le bébé vous dénonce a son père ?
pardonner n'est pas oublier ... .ou seulement sa propre douleur ...
est ce que les moines fabriquent du fromage , je pensais qu'ils passaient leur temps à prier et à méditer ?
pas grand chose ...
un exemple :
celui qui a le coup de main peut l ’ affûter mais ça ne durera pas longtemps car c'est de l'acier de mauvaise qualité .
- taille : jusqu'à 25 mètres
––––
mince
il manque : car c'est à toi qu'appartiennent le règne , la puissance et la gloire !
l-f . céline a toujours raison ! ! !
t'as plus que 24 heures à patienter
comme tu me sens mon @ jacati 💕
un peut , comme nous même existons digitalement devant nos frères/sœurs
`` l'amour maternel
moi j'achète que des produits lidl
qui sait ? son collègue macron , celui qui l'aidait à valider les évasions fiscales au panama , lui a peut-être donné des idées ?
2 . « il faut des jeunes français qui aient envie de devenir milliardaires . »
europe continent ou économique , si c ' est l ' europe économique , ce doit être le lac léman .
non , et encore moins aux laïcs qui les ont mis là , les ont aidés , et les ont maintenus dans l'ombre durant toutes ces années .
4- perdre son travail n'a d'importance que si on est spécialisé et qu'on ne sait faire qu'une seule chose . si on a pratiqué plus de 3 métiers , ce n'est pas un probleme . on a plus d'une compétence à vendre .
du sang de troll ... du sang bleu ?
y compris ( et peut-être même plus ! ! ! ) dans le nôtre , où l ’ ignorance la plus crasse , et la plus démoniaque qui engendre la folie des hommes , et cause leurs malheurs est particulièrement effrayante ...
c'est une salope , donc tu t'es dépucelé avec , vidé les couilles et il est temps d'essayer une autre ! !
et à partir de demain ce sera en france !
c'est pas une question d'âge , mais de ce que tu possèdes .
non , je ne connais pas et ne savais pas que ça existait .
suspendrons-nous l'amant sur l'échelle de soie ?
comment ils font : en ionisant l'air de la couche limite pour la rendre conductrice et l'aspirer sur le haut de l'axe de l'aérodyne pour le rejeter en bas de l'axe quand il est en l'air , voire uniquement sur l'équateur à hauteur du sol pour ne pas soulever la poussière , agiter l'herbe et permettre aux occupants d'entrer et sortir sans se faire cuire par les micro-ondes . l'aspiration se fait à l'aide de forces de laplace modelées par :
non , simplement les plus anciens ( roland dumas , jack lang , jacques chirac , le pen , giscard ... ) ont plus un rôle , disons honoraire ou honorifique .
en sachant de il peux y avoir 1 mètre de neige ...
mon neveu était très très turbulent quand il était enfant ..
tu viens pas de la poser ?
juifs . jésus lui même savait , que c'est faux . il avait la paix intérieur ,
vous connaissez l '' histoire de l'âne de buridan
effectivement et quand on regarde la réforme constitutionnelle voulue par macron , il n'y a plus grand doute !
tout dépend du nombre de clients .
donc elle vient de couper l'écliptique et se trouve dans le taureau .
ouais surement ! j'aime rester discret !
`ton gode ?
personne n'a un bacille en stock qui nous fasse disparaitre rapidement , a part si dans le permafrost se cache le microbe qui épargnera la terre de l'homo sapiens sapiens .
tu confonds une relation dite consentie avec de la perversion pure et simple .
_ l'analyse gestuel/comportemental
non , aucun rapport .
c'est pourquoi ceux qui viennent doivent préférer travailler en hôpital plutôt que de s'installer en rase campagne ... ^^
une couguar avec une chatte haut brillant ça me fait un effet bœuf et tout de suite je m'affeule à sa vue .
je vous remercie , chers internautes . avec l'espoir que vous puissiez dûment parvenir à m'éclairer de vos mirifiques lanternes !
dans cette terrible prédiction :
paris n'est plus paris attention je répète paris n'est plus paris
comme on l'a vu à plusieurs reprises , le congrès tient le président us par les couilles . le reste c'est des fantasmes stupides de journalistes ou d'ignorants . vu ?
tu peux mais ça correspond à violer ton ordi et tu peux aller en prison .
oula ! des cassettes vhs avec tracy lord vieux cochon ? ! c'est un scandale ! ! hihi .
et au scarabe .
non .
pour securiser la relation
vous pouvez même mettre moules et bulots !
ou une guirlande en tranche de jambon ? !
je te conseille l'application : allovoisins , que cela soit sur pc , sur tablette ipad ou androïd , cela fonctionne . je ne suis pas smartphone , même si c'est pratique . le prix est moins cher que ce que propose un autre intervenant . : )
séjour birmanie pas cher : estimation budget et proposition d ’ un circuit birmanie
poison lust and blasphemy hexecutor
ouais c'est très moyen
blague du jour ; )
et quel bonheur d'avoir un ami
- comme qui par exemple ?
elles combattent toutes les approches `` cataphates '' des `` fois religieuses '' qui se fourvoient dans des dogmatismes de tout crins ... qui les poussent à s ' entre-détruire au nom de `` fausses valeurs '' nullement `` absolues ... mais perversement présentées comme telles .
mon disque dur fonctionne car je l'ai installé sur windows 7 , donc ça n'est pas lui .
y-ya=sb+te
alors tu fais trop confiance au pouvoir de l'image
je crois que je commencerais vraiment à être très méchant envers ces baiseux de tapis , aussi crétin l'un que l'autre .
il ne suffit pas d'avoir une coquetterie dans l'oeil pour prétendre au rôle de sartre ...
je trouve ça tres crade ! ! ! ! il y a une couche de merde qui reste sur la peau
les verres ou la monture ?
prrrrrrrrrrrrrtttttttttttttttttttttttttt ...
españolsalut
et c'est fait . vous avez un ennemi mortel .
moi je dit que avec un pc ont peut aller sur des sites plutôt sympathique et que c'est un avantage non négligeable
qu'est ce que la foi ?
celle-là fonctionne bien ..
la phrase contient une faute , il faut dire `` il a 30 ans . il n'est pas si jeune que ça '' .
je te souhaite de réussir dans ton projet ( - ;
souffler n'est pas jouer ...
la liberté d'expression , c'est pouvoir exprimer ses points de vue sans contrainte ; et sans risquer , comme dans les pays communistes , la prison ou la peine de mort pour certaines idées exprimées ...
qu'en pensez vous ?
luit dans les bois ;
aucun autre etat européen n'en veut , comment faire redescendre jupiter dans le monde réel ?
la cigarette ne fait pas de mal , ce sont les 4000 additifs ajouter aux 300 existants qui amènent à la dépendances et qui y sont ajoutés qui le sont . quand tu sais ça , tu te dis que les cigarettes de contrebande ne doivent peut être pas être plus nocive , elles le sont peut être moins même mais , c'est de l'argent qui ne rentre pas dans les caisses de l'état , alors ça fait chier l'état..
ça paraît espagnol ou italien , il va sûrement falloir rouler le `` r '' .
2 ) cependant , il serait temps que les africains cessent de se retrancher derrière ce passé lointain pour justifier leurs difficultés économiques actuelles .
en ce qui concerne la loi el konnerie , à peine appliquée , les ordonnances macron lui sont substituées avant toute évaluation . les ordonnances macron reprennent tout ce qui avait été concédé au syndicat croupion en remerciement d'avoir baisse son pantalon pour la loi el konnerie . les ordonnances reprennent tout ce que les syndicats refusaient y compris ce que le conseil d'etat avait rejeté .
le problème est mon éloignement ...
j'ai dit !
kenfjnvjje
quand je suis passé par chez lui ( dharamsala/mac leod ganj ) il recrutait à tour de bras pour son armée de moines tantriques , avec des méthodes un peu fumeuses et j'aime pas qu'on me la fasse à l'envers , s'il veut que je devienne moine tantrique il demande clairement , comme ça on sait , les coups en douce ou tu ne vois rien venir , ça sens forcément une arnaque quelconque ... .. me suis barré .
tout en nous assurant ...
75/3×16=400
pour les hôtes étrangers , les soins en hôpital public sont payants , en moyenne 7000 euros la journée .
il faut surtout lui servir des repas équilibrés . la santé d'abord .
tous les économistes ayant travaillé sur la question répondent la même chose .
plus de 107 millions d'électeurs sont appelés aux urnes dimanche à partir de 8h locales à travers le plus grand pays du monde .
plutot , oui !
généralement les extrêmes détestent les journalistes .
oui , ça rend heureux
`` oh chef , une hélicoptère . `` ,
la guerre entre l'islam et le reste de l'humanité a réellement commencé . jusque-là les attaques musulmanes restaient sans réponse , peut-être est-ce le début d'une réplique , qui sera probablement suivie d'autres .
c'est bien . mais on s'en fout .
il y a des voleurs partout ! ! !
... mais le `` groenland '' : ce `` pays vert '' tient bien son nom de quelque part , non ?
par ailleurs , nos `` analystes '' politiques ont une grille d'analyse bien trop réduite pour pouvoir dire quelque chose d'intelligent . ils en sont encore à l'ancien schéma : etats-unis sous direction néoconservatrice > europe vassale > france suiviste ... ils n'ont pas encore compris que le monde a changé avec trump , qui considère les young leaders comme des caniches attendrissants mais néanmoins consternants , qu'il écarte à grands coups de pieds dans le train ... ...
belle question
untel rêve de faire couple avec miss monde par exemple , mais il n'a pas vraiment ce qu'il faut pour la séduire , il en retirera une déprime , sa réalité est trop décalé avec son rêve .
il arrivera à persuader le 1er ministre ?
je suis uruguayen , et d'à l'alliance étudier française , parce que si rendra en bientôt suisse et je que la littérature pense français better , avec les meilleurs écrivains , puis , mon professeur ( france-natif nord-pas-de-calais ) de cé recommandé moi au monde dictionary , l'al je trouve pas cher vraiment , je préférerais enchainee plus les contraintes cellules yl ! est-il un bon ou , plus classique ? remercié les réponses !
réfléchit ...
la france n'est pas une personne , en plus , on doit se demander pour qui elle survit , et question pareille à l'europe
mais la présence de `` que '' n'est pas nécessaire dans cette seconde phrase . `` j'aime les fruits , tel ( le ) s les pommes et les oranges '' . pour ma part , eu égard au problème de l'accord de `` tel '' , je conseillais à mes élèves d'employer `` comme '' , qui non seulement a le même sens , mais offre l'avantage d'être invariable .
peut être au début parce que ca demande pas mal d ' efforts , mais quand on s'y habitue ca devient très plaisant voir même une passion : - ) )
ta réaction à ses tenues légères , ça devrait l'y faire réfléchir !
ils étaient sans masques .
tu peux manger les fruits secs gâteaux etc ... pendant le voyage
aucune capitale d'un pays membre ne peut être la capitale des états unis d'europe .
bon je vais aérer moins souvent ma pièce alors et m'encrasser les poumons de co2 ... lol
famille de dégénérés de blédard ?
le préservatif existe depuis l'antiquité voire mm avant ; en 68 , il y avait la pilule ...
à la mort d'un père adoré ;
est-il essentiel pour islamiser la france ?
téléphone à un prophète , il y en a tant , l ' un deux décrochera
quelle honte . quinze religieux [ quinze , pas un , quinze ! ] quinze religieux donc ont été traduits en justice après l'éclatement du scandale de mount cashel en 1989 .
et pas encore capable d'assurer son interdiction ! ?
oui
bonjour ,
le nombre de dénonciation entre les pays-bas et la france ( occupées toutes
au départ je pensais tu parlais de voiture ...
la santé , les services publics , le commerce , vous êtes nombreux à vous lever tôt le week-end pour le confort de tous . merci .
j'ai dit !
je ne vois pas pourquoi avoir l'avis des hommes
on m'a refusé car je ne parle pas l'arabe . est-ce discriminatoire ?
des jaloux de ce grand spécialiste afrique et moyen orient .
maintenant , ce qui se disait des jumeaux , c'est que leur caractère présentait - avec le temps - quelques différences en ce sens où jaroslaw avait un certain ascendant sur lech , un meilleur talent d'orateur que ce dernier , un caractère fort ( qui lui a peut-être épargné de mettre fin à ses jours suite à ce drame ) mais que paradoxalement , c'est le frère défunt qui était perçu comme étant plus intelligent .
est-ce que les mammifères à l'état sauvage arrivent d'instinct à éviter la consanguinité ?
tu n'as pas un bescherelle chez toi ?
quel est donc votre premier réflexe ?
euh ... . il est constipé ? ? ? ?
j'en ai entendu parler , ce serait fait uniquement sur les bulletins du fn !
c'est une idée à proposée au sénat .
incinération par véto . collective ou individuelle , tu choisis , mais tu devras payer .
et on peut à très juste titre lui opposer les raisons suivantes :
parceque tu as tj ete conditionné par avoir un boulot confortable plus que de bosser ds les egouts
rien , tu te fais des idées .
oui
pour les pleurs et les cris sans yeux et sans oreilles ...
il arrive parfois que les traducteurs ne sachent pas très bien de quoi il retourne . certains , plus avisés que d'autres , font des recherches et mettent des notes en bas de page ( les fameuses n.d t. ) . visiblement , ici on a laissé au lecteur le soin de se débrouiller ...
le mec vote contre son parti , il est normal qu'il soit exclu
casser la finance .
c'est ce qui arrive lorsqu'une caste fait semblant de ne pas entendre et de ne pas comprendre des choses pourtant très simples à entendre et à comprendre .
ah ces jeunes qui croient que tout le monde est dans leur cas sur internet .
donc même si tu mets progressivement 50 % d'ethanol pur et 50 % de sp95 la voiture fonctionnera et sans aucun kit
les beaufs
si les missiles américains étaient équipés de ce genre de technologie , il y a longtemps qu'ils se seraient retournés contre ceux qui les ont envoyés !
black-out à paris , impossible d envoyer un courriel .
s'il y a de l'eau chaude , c'est déjà pas mal , il faut garder le positif en tête ! ça pourrait être pire : il fait froid et en plus pas d'eau chaude !
je me refuse à jouer à un jeu donc l'acronyme est lol
il y avait aussi celui-ci :
ces conditions ne sont pas ultra spécifiques ( c'est quand même pas la première fois que vous voyez la traînée d'un avion , je suppose ) . mais quand même , pas quotidiennes non plus . il faut que les conditions météo favorisent donc cette eau , partiellement sous forme liquide , mais pas trop , sinon elle tombe . bref , que les conditions soient réunies pour que des nuages se forment . mais en même temps , il ne faut pas que le ciel soit nuageux . donc il y a quand même une fenêtre assez étroite .
cliquez sur plus en bas du mail .
a mon avis , il faut laisser infuser longtemps…
bonjour le chomage latrogene .medi cale
boudou passait la majorité de sont temps hiver comme été et souvent je ne le voyait que pour la bouffe même en hiver !
en regardant bien sans faire trop d ’ effort , on constate que toutes les civilisations humaines , divisées en peuplades , ont tous un dieu différant . avec des p ’ tites modifs , à chacun son terroir , mais c ’ est un tout en un , qui est le même avec un nom différant . au commencement dés les 1er pré-humains , les hominidés , genre habilis et erectus , n ’ avaient se concept d ’ un dieu vu kils étaient ke bidoche pour les crouchtilleurs de proie et avaient la trouille de tout , puisqu ’ ils servaient de graille , et bien avant yavait les orrorins que idem c ’ était pareil .
encore des fentes asthmes !
bien sûr que c'est possible . ou bien un complément
un petit jouer de poker il n'y a que hollande qui se laisse bluffer , la turquie est appellée a exploser à force d'emmerder ses minorités kurdes , armeniens etc ... .
et n'avais jamais fait sa ! suis je gay ?
hm ... .ça chauffe ...
oui , sourire de facade
macron , lui n'aime pas les gens ( en fait il ne connait pas les gens ) donc même au milieu de `` héros '' il donnera toujours l'impression d'être un calculateur , un peu comme sarko
arrête là ! ce qu'il faut intégrer ceux qu'on a amené , éduquer , citoyenniser ces gens et incorporer leur habitat dans l'environnement avec les autres citoyens . il faut stopper l'exclusion dans tous les domaines et revenir à l'arrière et rectifier .
met un micro et tu aboies dedans
je suis un homme ultra distant
et y a plus de mails ! !
si nous avons une solution ou si nous sommes vraiment obligés d ’ arrêter notre relation et de plus se voir ? ? ?
n'importe quoi !
pourquoi t'es con et islamophobe à la fois ?
merci pour ce moment . passes une bonne journée .
( raymond devos )
salut
philou c'est un gros pédophile !
sans fleur , plus d'abeille , sans abeille , plus de miel ... ^^
nettoyage pomme de terre
.
oui c est plus simple
rien du tout selon les macronistes .
underworld
j'ai dit !
parce qu'elle ne peut pas les rentrer vers l'extérieur .
quand on veut connaitre l'histoire ...
un peu beaucoup
non ce n'est pas dans les statuts
magnifique !
quel requin , il rêve manifestement de redevenir premier ministre , pensez-vous que jupiter va nommer ce triste sire à matignon ?
( j'en profite je passe une annonce . si tu es grande et belle , et que tu veux vivre le grand amour et si aussi tu veux des enfants elle t'attend : parce qu'il ne serait pas bien de te laisser la petite ce ne serait pas cavalier )
avinés ... ... ... ... poêle à sauter !
cheminade ?
qu'il est distant de l'autre point .
et grand merci pour ce si magnifique poème du mystique , et si sublime poète , `` victor hugo '' !
rien compris à cette question .
la critique est devenu le moyen d'expression de moindre résistance , celui qui demande le moins d'effort , alors oui certainement parfois elle est construite sur de la jalousie , mais les autres fois sur tellement et tellement d'autres choses ...
mais alors , cela voudrait dire qu'il est inutile de continuer a empiler des moyens , et a augmenter les impôts pour ce faire ?
passes a la cigarette électronique . cela sera beaucoup moins dangereux .
tu sais quoi je prends ta place au brésil et je te donne la mienne en normandie ?
rester soi-même
qu'il est grossier il n'a pas à dire ce qu'il va y faire
à distiller et faire sortir l ’ essence des plantes
sauf que dieu a créé la femme aussi .
mais en revanche la `` chimie '' moderne a des principes fondés par lavoisier .
probablement parce qu'ils sont jaloux , ou qu'ils n'ont pas réussi dans la vie ( genre losers ) et du coup quand ils voient un personne noire ou métisse qui réussit là où ils ont échoué , ils hurlent leur haine !
j'ai dit !
j ’ ai pas envie .
s 'ils 'éloignent , ça m'arrange ... .j 'en fais autant .
les ancêtres de l'homme avait acquis la bipédie avant d'en avoir besoin , au moins une partie d'entre eux . pendant une longue période cela n'a peut-être servi à rien . quand ils ont dû franchir de longue distances certains ont pu réellement essayer de se tenir debout ... et ils ont réussi !
`` de même , en 2004 , la cndh rappelait que , « comme constaté après les attentats islamistes de 1995 mais surtout avec la flambée de l'année 2000 , les auteurs connus des actes visant la communauté juive n'appartiennent plus » à des groupes assimilés à l'extrême-droite , « mais aux milieux d'origine arabo-musulmane » . l'année 2004 reste à l'heure actuelle la plus marquée par les actes antisémites , avec 970 actes recensés ( contre 601 l'année précédente ) . ''
tu le mets sur un lecteur , mp3 ou autres et tu fais sortir le son très doucement , tu n'as pas besoin de l'entendre de ton lit mais le son doit sortir doucement des enceintes .
je recevais des claques du cure et puis de mes parents .
après 40 ans , il ne faudrait travailler que 3 jours par semaine ... êtes vous dans la moyenne ?
pas dans le finistère :
sans calcul
ce qui signifie , qu'il y a de fortes chances pour qu'on soit seuls dans l'univers
on les connaît tous , en gros ...
je vais trouver les parents . les couloirs ne sont pas faits pour jouer , c'est un minimum dans l'éducation des gosses , ne pas emmerder les autres ! et je sais ce que c'est ... .
alors voilà , j'ai un exemple tout bête : je viens en effet de répondre à une question ( tout à fait légitime ) sur si oui ou non il faut être pour la peine de mort lorsque son propre enfant se fait kidnapper , torturer et tuer ...
non , elles ne sont pas toutes philosophiques , pour les exemples tu n'as qu'à aller voir dans mon profil .
ils aiment jouer à des jeux normalement ! les derniers titres peuvent être des cadeaux parfaits ou donnez-leur un bon qu'ils peuvent utiliser pour acheter des trucs !
===
trop loin des tours
au contraire , la plupart sont gays mais le disent pas . et pire , au rugby .
on ne peut pas accéder à l'entre-deux rives et s'y maintenir si on ne garde pas contre vents et marées l'harmonie dans le sentiment ...
oui celui ci est à base d'opium .
ni l'un ni l'autre .
- oui , je n'y peux rien , ça me tente , je ne sais pas pourquoi ...
emilien , perso je trouve gabin très laid pas agréable du tout à prononcer
c'est ballot .
ce serait bien de retourner à cette époque et de récupérer le franc qui était moins cher que l'euro d'ailleurs !
comment un agent de sécurité a pu arriver si haut dans la hiérarchie et se nommer colonel de réserve de la gendarmerie , on se croirait en afrique
en plus , pour le partenaire , le plaisir est largement réduit .
oui , cf . cet article :
► ☼ ◄
s'ils font des études ça risque d'être gênant .
il y a plusieurs causes à l'addiction . cela peut être une dépendance physique , ou une mauvaise habitude ( en supposant qu'elle est néfaste pour la santé ) . on pourrait détailler beaucoup plus , et dire qu'il y a des causes multiples , mais je vais plutôt répondre à la question .
mais tu voudrais que je me dise quoi d'autre ? que la vie est une merde et me tire une balle dans la tête ?
oui et oui et non
l'alarme incendie ne doit pas être installée dans la cuisine !
perso j'en fais 4 pas an au pire , mais pas plus .
actuellement 70 % des employés ne veulent pas être cadre : cela ne fait plus rêver .
( omg , je crois qu'il habite pavillon jean-etienne esquirol , rue philippe pinel et il trouve que ça le stigmatise )
bonne soirée
ouais vas y dénonce ! ! ! tu es trop un rebelle ! ! !
tout ça , c'est du beau linge ... séchan ( séchant ... ses chants ) !
les échéances de fin de mois .
normalement ça fait au moins 100000 km , le double si on a du bol .
et je suis fier des français sur ce coup là , ce qui prouve ma vision
jeter un cri d'humanité ,
*agur/ ayor/ yor = croissant/ lune ( amazigh/ oworu = croissant/ lune ( toubous )
ça vient , ça va ...
puis il a massacré tout les indigènes pour leur volé leur or et autre ressource
parce que ça aurait déclenché une guerre civile et fait fuir des milliers de touristes . d'autant plus qu'il a été prouvé que la vitesse libre engendre moins d'accidents , du fait que les conducteurs qui roulent entre 180 et 240 sont très attentifs à leur conduite alors que ceux qui se traînent à 130 sur des centaines de km finissent pas s'endormir au volant , créant des accidents ...
plus de 40 milliards d ’ euros d ’ intérêts sont ainsi versés chaque année , au titre des intérêts de la dette . c ’ est le deuxième poste de dépense du budget de l ’ état .
le vrai problème , ne serait-ce pas le niveau des impôts et des taxes , excessivement élevé en france ?
ou par semaine ?
avant de répondre , j'aimerais savoir si vous voyez une différence entre !
dans le stade ( une sphère )
hardie , elle m ’ a enlacée .
le jour se lève
soit obeir a la vieille bique ou soit faire ta vie ... ..c'est toi qui décide !
que ce dernier ne soit qu'un pion piloté par bruxelles , ça il ne le sais pas ou refuse de le croire .
j'étouffe au bout d'un moment ...
la langue est souvent un élément , mais pas le seul et pas nécessairement .
croire n'a jamais rien fait exister
on vit dans une société de consommation ; il faut être très vigilant et ne pas dépenser à tort et à travers .
oui c'est l'alcool de schiste .
une vraie tête à claques ! !
-dans les douches , l'entraîneur m'a dit `` tu n'as rien dans la tête ! tout dans le slip ! cache un peu ta troisième jambe s'il te plaît
non ça va on va continuer à polluer
`` trompettes de la renommée , vous êtes bien mal embouchées `` ( brassens )
se forger une `` opinion personnelle '' ... cohérente ... structurée ... intègre ... équilibrée ... requière des énormes efforts d ' analyses et d ' auto-analyses ... . tant sur soi-même ... que sur les objets concernés ... . en recherchant tout azimuts les datas appropriées ... en ne se fiant à aucune ...
je suis en pleine recherche encore .
pardonner à l'autre , c'est déjà se pardonner à soi de s'être fait avoir ... et ça c'est difficile , suivant l'offense subie .
comme me l'expliquait un professeur de mathématique : `` les statistiques , c'est un art . l'art de donner un résultat exact à partir de données hypothétiques '' .
elles veulent ressembler aux femmes qu'elles voient à la télévision .
c'est du haut de gamme .
il faut savoir convaincre les gens , avoir de la tchatche ?
les deux , plus d'autres petits services bientôt ( permis , déclarations de revenus , livraisons à domicile )
sur ta chevelure profonde
la réponse de gildas et petit robet combinées .
oui sans bagages c'est bon .
salut barbecue ! ça faisait longtemps que tu n'étais pas venu réchauffer les forum de tes braises !
parce que ce sont des imbeciles , des demeurés , des loosers ... de la racaille ..
il y en a qui sont punis , d'autres pas au contraire !
alléluia gloire à tous les seins du paradis tu nous a fait une merveille .
sinon ce n'est pas un défaut , mais une caractéristique .
parce que les hebdomadaires français avaient fait le travail marketing en amont et que dissiper le flou autour de son `` programme '' en aurait fait apparaître les contours les plus abjects .
par ruse ?
c'est quoi cette bouse ?
il est urgent que le peuple se réveille , les dirigeants européens sont tous des pourris complices et tous les grands médias propriété des milliardaires sont dans le coup pour détruire la civilisation européenne , celle du socialiste bienveillant avec les faibles et les pauvres qui coûte de l'argent aux multimilliardaires .
y'a trop de choses
malgache ?
conventionnelle c'est avec des traitements chimiques .
l'état n'est pas capable de gérer le pays correctement , pourquoi serait-il capable de gérer ses entreprises ? tout ce que touche l'état est déficitaire en france ...
c'est plus compliqué , il faut sortir de la ( matrice ) pour voir plus loin .
et nous portons le deuil des parasites .
t'as vu leur tronche ? ce sont des extra-terrestres !
shalom mais ça va pas plus loin heu si , soha ( grande catastrophe )
comme dans toutes les familles , il peut y avoir des problèmes , la chienne ça irait avec son cousin-chat , sauf que ce cousin-chat ... ... comment dire avec les chiennes , même de sa famille : il ne les aime pas !
revenir à la version précédente de yahoo mail .
elle ne fera rien
jamais de la vie . même avec une rose , on ne frappe pas une femme ,
f ' ( x ) = 2. [ x . ( - 3x + 5 ) . ( x - 1 ) - ( - 2x³ + 5x² ) ] / ( x - 1 ) ³
au moins avec l'allu . on ne rouille pas ! ...
ajout : @ yoyoru , tu met le doit sur le vrai problème , c'est tout sauf simple de savoir qui sont les vrai méchants , même pour les spécialiste intègre , alors ici juste avec un son de cloche c'est carrément impossible ...
bonjour à tous
si l'autorité voulait nuire aux dealers ... , il légaliserait la vente
en dehors de cette beauté… ce charme sous les cieux
je crois à la versatilité des rapports humains ...
oui le stress et trés acidiant pour l'organisme ( première cause de cancer dans le monde , mais cachée par les médias officielles ) car sinon les gens seront moins motivé a faire l'esclave au travail
j'ai `` customisé '' le mien , en fait l'armature et les roues sont de très bonne qualité , mais le fabricant n'en produit plus , donc impossible de renouveler le sac . j'ai attaché , avec des gros élastiques , avec des crochets de chaque côté , une manne à linge haute ... .. et qu'est-ce que j'ai constaté ? on m'imite dans la rue !
ce type n'est plus crédible .
ça doit être spécial ...
oui on est mieux avec .
et tu veux tacher celle la , de fourrure ?
lorsque 1,3 % de chasseurs dispersent 6.000 tonnes de plombs par an dans la nature , ( tous les canards des zones humides sont atteints de saturnisme ) , lorsqu'ils imposent la terreur armée à 98,7 % de gens paisibles et lorsqu'on craint , à chaque détour d'un chemin de prendre une volée de chevrotines , il devint raisonnable et malheureusement évident qu'on puisse qualifier la chasse de `` terrorisme campagnard '' .
elles mettent des jours , des mois et parfois des années à comprendre que , lorsqu ’ on leur parle de recherche de relation fusionnelle , c ’ est qu ’ on veut tout simplement les sodo-miser , mais avec des mots tendres ...
j ’ écris ton nom
ça m'a passé ... .
vas y lit le c'est bien
pour aller pouffer dans la pièce à côté ; en m ’ excusant ensuite auprès ...
re > > `` '' si les océans relâchent du co2 en chauffant c'est parce qu'il ont chauffé '' '' donc , si l'océan chauffe , c'est que les températures ont élevé les températures des océans qui relâchent du co² .
quelque part , il faut arriver à `` quand je me regarde , je me console '' ... c'est tout un travail , en fait ...
en effet à peine `` croient '' ils que le petit jésus serait parait il né `` pile poil '' un 25 décembre et mort vraisemblablement vers la pâque .
vous me conseillez d'y aller tôt le matin ? juste avant 12h ? à 14 h ? ou en fin de journée ( mais elle sera fatigué ) ?
nathalie
t'as peut-être eu un éclair de lucidité quand tu l'as vue faire son sketch à la télé entre les deux tours !
un cavalier qui surgit hors de la nuit ...
dans le même temps lorsque qu un groupe des cités attaque un jeune juif parce qu il porte la kippa , on nous dit que c est de la délinquance rien à voir avec de l antisémitisme , ici on voit toujours le verre à moitié vide ou plein suivant les circonstances , cela doit être dénoncé gilets jaunes et pas gilets jaunes et surtout punis , pourquoi le journaliste n est pas intervenu
pour éliminer le surplus de calories des fêtes ?
c ' est irréalisable , j ' aurais aimé voyagé dans l ' espace et découvrir des planètes , il faudra encore un sacré paquet de temps pour pouvoir le faire .
faire confiance aux théoriciens des sciences économiques , ou aux principaux acteurs , ou à une 3ème voie , serait une bonne question . plus l'économie sera une science calculante , moins elle sera humaine .
> > minorité de grands dirigeants privés , mais aussi et surtout de crapoteux spéculateurs ( notamment sur les matières premières ) qui font la pluie et le beau temps sur les prix .
des hommes , mais aussi des pondeuses , accompagnées de leurs enfants que des combattants vivants sont venus engrosser après les morts . parmi elles , emilie könig la reine des salopes . comme cette pionnière bretonne du djihad , elles seraient une dizaine aux mains des forces démocratiques syriennes , sur un total de 295 femmes recensées par les services de renseignement en zone irako-syrienne .
une annonce sérieuse aura des réponses sérieuses mais il ne faut pas être pressé , ça peut mettre pas mal de temps pour fonctionner et les femmes sont de plus en plus prudentes avec internet et les sites de rencontres , c ' est un peu normal avec ce qui se passe parfois .
un doux rêveur !
france
quel beau métier pourtant , que celui de donner son savoir aux autres . quel beau métier , que j'ai aimé chaque fois que j'ai ouvert la porte de ma classe pour accueillir mes élèves pendant 39 années scolaires ...
beaucoup le croient , beaucoup en prête certains .
offre de prêt entre particulier
dénote un esprit qui ne vénère pas le savoir mais la connaissance
attends la taxe foncière et tu pleurera !
le mot ''sacré '' est purement religieux , mais ka civilisation s'en est empare au point de dire '' un sacre athée . ''
touves toi un mec !
qu'il te restait à vendre
c'est parce qu'on leur a dit qu'il fallait avoir l'esprit critique , du coup ils critiquent tout
mais putain ! délivre nous du mal ,
oui bac+3 comptabilité ; )
comment savoir ?
c'est une belle ville . apres tout dépend ce que tucveux etudier .
le dégagisme ne sert à rien . des comme sarko , hollande ou macron , ils en ont encore plein leurs cartons . t'en vire un , un autre aussitôt prends sa place !
je fais partie d'une asso mais je dois avouer que ma motivation est en baisse : recrudescence de personnes ( toujours les mêmes avec les mêmes origines ... ) s'imaginant que tout leur est dû , qui viennent gueuler , insulter ( je dis bien ! ) parce que les choses n'avancent pas assez à leur goût ou que le résultat n'est pas à la hauteur de ce qu'ils attendaient alors que leur `` dossier '' est plus que douteux , quand il n'y a même pas un merci ... alors des fois je me demande ce que je fous là en bénévole avec un déplacement sur mes deniers et des aides qui diminuent
je l'ai lue ! je partage l'avis de .wilhelm tell
bonjour , j'ai une fausse peau de tigre en peluche jaune un peu passé et j'aimerais la rendre blanche . le mieux serait de conservé en même temps les rayures noires , mais je doute que ce soit faisable ...
non
c'est parce qu'ils sont bridés . ils s'usent moins vite .
pourquoi tu ne poses pas ta question à ce pasteur zimbabwéen qui appelle dieu en direct sur son portable pendant la messe ?
une petite texte
c'est le cas de le dire , elle a dérapé
et pourquoi ?
tertio , `` à toute action existe une réaction égale et opposée '' ce qui fait qu'à un usage approximatif de termes et notions , on a une réponse approximative en sérieux et explications
tellement ils sont cons ( tellement elles sont connes ! ) ...
c'est quand même marrant d'avoir des dettes auprès du fisc et d'envisager d'emprunter de l'argent ...
the doors à tout hasard , mais ma liste est tellement longue , pff ! !
et alors ? ! il n'est pas forcement incorrect de mentir . parfois c'est même un devoir moral .
si tu en as d ’ autres , n ’ hésite pas à les partager avec nous ( les qristes ) .
macron marionnette et homme d'affaires rothschild
le premier organe en l'occurrence dont tu devrais te préoccuper étant la langue ( française ) .
ce couple-là par exemple .
en plus , le chômage aux usa n'a jamais été aussi bas depuis 1969 , c'est autre chose qu'en france .
j'ai remarqué que le mieux est tout de même de ne répondre qu'à des questions sans en poser . c'est ça ?
tous les connards de gauche lechent le cul des arabes . j'ai honte pour la france
arrivant sur place , john aperçoit effectivement l'ex-président , mais accompagné d'ambulanciers cette fois .
des huîtres de différentes sortes , des praires , des bulots , des moussettes , des tourteaux
je demeurerai faisant rayonner en tout lieu de l'univers ,
ben , heureusement , cré bon sang !
dtc
révélation 16:14
tous des nouilles !
oui bien sûr c ’ est possible . une personne viendra t ’ aider et même qu ’ elle pourrait venir avec un fauteuil roulant .
sur de mauvais papiers
les cariocas pour certains , les pasd ’ chance pour les autres
tout le contraire de la cruauté
`` lascive , à demi-nue , sur ton lit étendue
enfin , parler de `` décadence morale '' suppose que l'on puisse hiérarchiser , là encore de manière absolue , les différents préceptes moraux . ceci afin de déterminer que certains sont supérieurs à d'autres , ou qu'il sont définitivement immoraux .
tu vides la totalité et tu purges en remettant le nouveau en chassant l'air
je l'ai lu il y a quelques années et j'aimerais bien partager sur ce sujet avoir votre point de vue .
peb ? punaise , si on ne peut plus dire une khonnerie ...
j'avais écrit un texte de chanson sur le sujet
méfiez-vous . j'ai eu dans ma famille un cas malheureux où suite à un avis médical un traitement a été changé , et 3 semaines plus tard ça s'est mal passé , avc etc. avec de lourdes conséquences .
.
ta religion t'interdit le commerce avec les djinns
c'est ma cinquième non-année scolaire .
le sexisme existe depuis des siècles , pas depuis la mort de ton grand père
aider ces gens à vivre dans des conditions correctes chez eux .
j'adore le golfe du morbihan..
prendre le bus c'est plus long mais arrive au meme port
une association est un cadre juridique .
ainsi macron serait responsable des malversations de la banque nationale suisse depuis 50 ans ?
james bonde , agent déboucheur ?
ahhhhhh , wauquiez ... ... ... ..le seul qui a fait l'ena avec un qi de miss france !
et comme on est pisté sur tous les sites ou l'on va ils ont remarqué cela et t'envoie ce qu'ils croient que tu vas acheter
ne les fait pas crier sans orthodoxie
@ ano , je ne crois pas avoir d'aussi mauvais rapport avec fritz , et peut importe qui sait réellement , ils sont pour la liberté d'expression mais seulement quand ça les arranges , ils ont encore beaucoup de travaille à faire sur eux même , je les encourage vivement à le faire pour leur bien être et pour ça je suis de tout cœur avec eux , si si j'vous le jure , lol .
oui 6 mois
dès 2019 vous pourrez en boire ( sauf cet arriéré de batbatheni qui se pique au crémant de bourgogne )
m. semjen a ensuite affirmé que les principaux politiciens de bruxelles mettaient en danger les citoyens européens , tandis qu ’ ils se présentent comme les « bons samaritains qui acceptent les migrants » , par opposition aux « mauvaises personnes » qui ne le font pas . le vice-premier ministre a souligné que les futures générations souffriraient des conséquences de l ’ immigration .
mais les grands bouleversements d'espèces , ont toujours eu lieu pendant des changements climatiques ?
les cons n'aiment pas ceux qui sont plus intelligents , brillants et cultivés qu'eux .
les femmes sont les égales des hommes , et dans leurs envies , et dans leurs droits . ce n'est pas parce qu'elles sont mariées qu'elles ont envie en même temps que le bonhomme , ou envie tout court . en france le délit de viol conjugal existe , et si tu la forces , elle peut porter plainte contre toi .
on ne mérite rien , on prend ce qu'il ya ... comme vie .
aussi dure est la vie , elle est belle aussi
est toi tu sent pas la rascasse ?
va chasser ailleurs bon sang ! il y a quand même des nanas correctes à marseille non ? pas que des cagoles ou des cassos ?
district 9
22:00 « longue nuit d ’ orge de reger »
`` mon campement ! '' !
apparemment , l'umpr a vraiment l'apanage du détournement de fond public pour enrichissements personnels !
a part ça , un chien , c'est sale , et dangereux ( surtout quand vous avez un petit enfant ou bebe )
le tofu c'est infect .
ah non
y a mon tonton qui recherche du riz !
pourquoi mdr ?
il y à pas de mal à se faire du bien
$ 700 for mtcn $ 9000 ( get mtcn vs sender 's details )
bonjour .
a condition que ce ne soit pas du chantage affectif ni manipulation bon week end
et « il est remarquable que personne ne lève un sourcil quand nous tuons tant de nos concitoyens avec des médicaments , »
fallait t'habiller un petit plus si tu veux pas ... cache moi donc ce sein et ce porte jarretelle que je saurai voir ... . ! !
la cause de la guerre était premièrement le renversement du gouvernement centriste afghanistan en avril 1978 par des officiers militaires gauchistes qui ont ensuite donné le pouvoir a deux partisans de la politique marxistes léninistes , qui ont ensemble formé le parti démocratique des personnes de l ’ afghanistan .
*un qi très inférieur à 60 ( retardé mental ) pourrait aussi vous être utile .
du navet
merci , joyeux noël à toi aussi : )
- on y rentre à notre mort .
le seul qui en a la force était jlmélenchon , les 13 pays qui le suivaient ( ha vous saviez pas ? ben oui faut pas lire le figaro : p ) ne suivront pas le pen
je rebondis sur une question qui pourrait être issue du monde des adolescents et adolescentes où l'image que l'on croit avoir chez les autres est si importante . a cet âge cela peut dévaster la vie .
la sagesse c 'est réservé aux léches culs qui espérent une image en retour .
tu as perdu ton chien ? pauvre chien , avec ce nom la , tout ses potes doivent se moquer de lui au chenil ! !
en vieillissant tu prtends de la sagesse et devient moins timide , tu as parfois même du culot .
mais il existe des cas , notamment chez les enfants battus , ou les enfants ayant connu des parents castrateurs ou psychorigides ou délinquants ,
certainement , mais c ’ était en 1970… .
sans solde
gallo-morain le p'tit
si tu as résilié ta carte bleue le paiement ne se fera pas .
savoir cerner les `` manipulés '' et décrypter leur mode de fonctionnement , découvrir vite leur failles et s ’ en servir à dessein , tout cela demande de la psychologie , un sens de l'observation , et savoir décoder tous les langages oraux et corporels et ça relève aussi de la psychologie ! !
3. le déroulement du conflit lui-même
paris avec la gauche s'est transformé en favellas brésiliennes surtout le 18e .
gandhi .
il est encor libre de ce faire enterrée ou il veux
la sorcière de mlp est dangereuse parce qu'elle bipolarise
c est gratuit chez eux comme ça le premier venu peut y aller , il suffit de s inscrire sur le site comme sur facebook ou sur twitter ou je veux gagner des millions ou les marseillais ou les chtis , c est bien c est moderne ,
etc ... etc ... ..
normal , car vous ne voyez pas `` râ '' , tout en sachant qu'il existe . cette voute céleste vous montre combien l'humanité est prolongée dans l'obscurité ( = l'erreur ) . donc il faut forcement sortir de l'obscurité , pour voir le soleil brillé ( =râ ) mais savez-vous quand , comment , où ? donc votre rêve suggère que le soleil se lève . ainsi il se montera !
furent la sainte nature .
ça fonde une base solide
oui ; des deux mains
t'es sympa d'appeler ça des français .
c'est sûrement un jui* sion*ste , les adorateurs du fn marine le pen sont sion*stes pour vouloir cracher autant sur les musulmans . les électeurs pensent récupérer la france en votant pour elle , en réalité non , ce sera encore pire , encore plus soumis à israel .
en france , à 18 ans , on est majeur !
ça protège mieux le téléphone s'il tombe par terre , que la coque .
les exemples de cette corruption sont tellement nombreux que les énumérer tous serait fastidieux ; tout le monde les connait . il suffit de taper :
rubrique animaux rongeurs
diffamation fhaine integriste ultracatho
une seule c ' est idéal et facile à gérer et à être bien digéré ... ... 😀😁😃😆😉 . une à la fois c'est à perdre les pédales ... .😩😎😛😜🙋
son peuple . afin de comprendre ce miracle , il faut regardé au nom précis .
et pourquoi ne le ferait-il pas ?
je ne pense pas que ça soit des acteurs sinon on les repérerait facilement d'une émission à l'autre ...
il te faut une féministe qui va t'en faire voir de toutes les couleurs ...
bonjour . j'étais aussi passé par là . il faut toujours y aller avec douceur et beaucoup de patience , sinon il va se braquer ! il faut lui montrer l'exemple en faisant semblant d'aller faire ses besoins dans les wc . s'il faut acheter un `` réducteur '' de toilette pour enfant , faites-le et installez le dessus.il se rendra vite compte que ce n'est pas assez petit pour lui , alors c'est à vous de lui dire qu'il faut qu'il aille sur le pot . et j'insiste sur le fait qu'il faut savoir être patient , vraiment patient parfois .
ceux qui portent un chapeau et des lunettes pour éviter d'être en pleine lumière ne sont pas tous aveugles , mais ce sont des malins .
- je n'ai aucune patience ni avec les gamins , ni avec les femmes
oui , on m'en a offert une bouteille en 1990 , et je l'ai encore…
pas de preuve concrète pour cette affaire grégory
qui ce sont empressés de balancer leurs voisins ?
valide
bonne journée
ben , je crois que tu as trouvé la solution jusqu'à ce qu'elle change d'avis et préfère un autre endroit . au moins , elle ne pisse plus
cohn-bendit , dsk , weinstein , on a maintenant joxe-halévy ? z ' avez à pas l ' ?
le gilet jaune a un qi moyen d ’ un votant fn , .autrement dit , le qi d ’ un bulot en hibernation .
mas tique ?
ça relate un épisode poignant de la guerre des nerfs..
parce qu'il est transmis par des malades.. ?
( pour ceux qui connaissent pas l'histoire du pauvre croc blanc le soûlot , lisez ci-dessous le précédent épisode du feuilleton `` dallas à noyelles-sous-lens '' ' ! regardez ce qu'en dit la belle-fille de la marquise , de notre joli sujet ... )
je t'ai déjà dit que si il n'y avait pas eu la chimio et les rayons ma femme serait morte et beaucoup d'autre gens aussi
je ne dis pas que assad est un saint , mais il est loin d'être bête .
c'est exactement ça , et certains ici nous expliquent que c'est le renouveau en politique !
brizdan-hus de fab hergé ...
tu es malgache toi ?
même dans le christianisme , le serpent a été utilisé par un démon pour tromper les humains , tandis que dans certaines religion chrétienne gnostique , le serpent est au contraire , celui qui révèle la vérité aux humains .
il faudrait un jeune espoir attaquant pour apprendre le métier .
un ouvre boite ?
- cervelle de végétalien sur lit de cèpes ( prendre 3 cervelles par personnes vu leurs tailles )
c'est bizarre sur les 20 derniers tour de france il n'y a que 9 vainqueurs ! ! !
aaaaah ... oui !
oui si tu répètes trop souvent ce processus averti ton frère que tu ne lui prêteras plus s ' il agit ainsi , sans cesse il est bête car s ' il te la bousille il n ' en auras plus non plus
vivons ! chantons ! tout est pur
oui
qui va l'emporter entre l'extrême droite et l'ilsamo-gauchisme ?
et immortelle :
j'avais 16 ans quand j'ai vu les scorpions .
clair
faux je viens de faire passer ma saxo diesel avec 382000 km mais elle est entretenue en temps voulu
aimer , d'aspirer d'en être partie , mais de l'accepter tout simplement …
en mettant les voiles
registrar url : [ ... ]
avec des révisions continues …
.
allez encore un petit effort et ca va passer ... ... ... ... ... .
nan.. , ça s'appelle `` un échange de bons procédés '' .. il parait que ça existe à paris , mais un peu moins dans le limousin ou dans la creuse..
enfin , ta question risque de sauter ... ma réponse également ... cette arnaque plait à des abrutis qui se sentent valorisés par ce genre de propagande ...
achète du rouge
politicien , pour faire chier le monde entier
c'est un an ferme ; et j'aimerais savoir combien ont les brûleurs de flics qui sont aussi casseurs de flics ; je parle des délinquants ordinaires qui font des marches blanches et incendient des voitures dont celles des flics à l'occasion .
arrêtez de ne penser qu'à vous et aidez les autres dans une organisation caritative , ça ira tout de suite mieux .
hier soir j'entendais même arribart prôné un retour en 4-3-3 avec knaté en sentinelle et sissokho en lieu et place de griezmann ! ! !
on doit faire de notre mieux au quotidien .
cela peut amener à une altération de la carte affective et une espèce de rejet de l'objet du désir qui bascule alors dans le refus et peut aller jusqu'à l'aversion
on peut choisir un beau conte de son pays..de sa culture..et parfois on en connaît certains venus d'ailleurs..on fait un choix mais qui pourrait dire que c'est le plus beau conte de tous les temps. ? il y a donc des millions de contes qui concernent tous les pays..la majorité d'entre nous les ignore..mission impossible pour vous donner une réponse qui vous plaise..
en normandie , ce sont les plages du débarquement ...
2 points
on le saura peut-être ...
les médias russes sont aux ordres , ils servent fidèlement les desseins de poutine . la différence est que les médias occidentaux sont l'expression de la prétention hégémonique des etats-unis et de leurs vassaux , de leurs banques et de leurs multinationales , alors que les médias russes , eux , s'élèvent contre cette prétention . et leur réussite est symptomatique , l'empire ne fait plus recette ... témoin le président philippin qui a traité obama de fils de p ... récemment ... avant de s'allier avec la chine et la russie ...
la création de la bible a été une création politique en premier lieu .
en plus ils sont logés gratuitement dans les municipalités socialistes .
perso j'ai fumé une grande partie de ma vie , et j'ai arrêté il y a plus de 2 ans et demi , et je suis ravie , mais outre l'envie de le faire , mon moteur ça a été mon petit fils qui venait de naître . je ne me voyais pas sortir pour fumer , sentir tabac .. tout ça ..
sinon :
nous avons la plus belle ville du monde , la plus belle avenue du monde ...
sans les profiteurs , les pauvres seraient sans moyens de survie autre que de faire les poubelles et dans les pays pauvres les poubelles ne sont pas trés généreuses .
clito212
mais regarde sur ta boite , normalement ils te le disent s'il faut ou pas ..
plein de gros bisous !
aujourd'hui j'ai déjeuné à 15h , peut être je remangerai vers 21h ..si j'ai faim ..
pitié , non , je n'ai pas envie d'y vivre ... c'est le genre de pays où l'on peut aimer la population mais où l'on déteste le pays à cause de la violence qui y règne ...
on se demande pourquoi certains viennent répondre à ta question dont ils se foutent complètement .
c'est à désespérer
la beauté , elle cuisine bien , sens de l'humour , fidélité , belles jambes , cheveux longs , pas pauvre
-le pic ressenti pourrait bien être plus tôt que ça parce que la demande en pétrole ne cesse d'augmenter .
tu veux un scan des 9 plaintes que j'ai déposée , contre une connard de pervers narcissique ? ? ? ? jamais un mec ne me fera peur .
maintenant si le pantalon était à l'envers lors du lavage , c'est qu'il y a peut être un défaut ou que la qualité du tissu est mauvaise
tu crois vraiment que jupiter va renoncer au pouvoir ?
car souvent on oublie , qu'eux aussi sont des allochtones , qui ne sont arrivé
3 ) dans mon deuxième point , c'est `` inscrit à '' ou `` inscris à '' ?
une fois tous les 25 ans je pense sauf si paris arrête de se regarder jouer , sinon les féminines de l'ol peuvent gagner leur 5e titre
moui ... comme si le fn avait le monopole de la stigmatisation ... et la gauche dont tout le discours est fondé sur la jalousie de ceux qui gagnent de l'argent .
yahoo supprime les multicomptes .
maintenant , c'est quoi la grâce pour vous ? en faisant une recherche un synonyme de grâce serait `` la faveur imméritée , nous pourrions empaqueter à ce mot d'autres termes comme bienveillance ; bon ; bonté ; miséricorde '' .
j'ai lu quelque part que les manipulateurs sont avant tout des empathiques qui ( dé ) jouent leur empathie à mauvais escient . c'est donc que ça demande tout de même une certaine intelligence émotionnelle pour s'en qualifier .
- si cela m'empêche de discuter en privé avec moi-même sans dévoiler ma stratégie , au poker typiquement .
elle fait ce qu'elle veut de sa chatte .
et ils sont bornés et ****** .
-droit de vote dés 14 ans
il lui a déjà cassé la boîte à caca
cependant pour te mettre sur la bonne piste ( t'as de la chance parce que je fais une exceptions là ) .
lol ..merci .
disons que la malaisie a au moins le mérite [ ? ] d'exister , contrairement à la lindonesie qui reste à imaginer .
tout ça sans demander un cent à mes parents .
pour les vacances ?
c'est être au top mon chou ! !
pour moi c'est une belle allégorie de la liberté qu'on s'octroie ou pas . le mieux pour ne pas perdre la clé des champs est de ne pas en avoir ☺.. mais ceci est une utopie , non ?
et la candeur unie à la lubricité
pas de pipi caca , vous êtes un gamin de douze ans ou quoi ?
automne
je m'homard grave ! si vous vivier avec moi , je vous présenterais l'homme art terres mie d'or et je vous ferais bisquer ... jusqu'à la pointe du raz ( et pour breizer , il faut que ça dure ! )
remarque , c'est vrai qu'y a des mecs qui ont leur vie entière à charge des femmes qui passent leur temps à les emmerder sans rien foutre elle-même !
non , pas forcément . certains chats ne ronronnent pas , d'autres ne miaulent pas . s'il réclame des caresses et recherche ton contact , c'est que cela le rend heureux . il a grandi dehors donc n'a pas les mêmes réactions qu'un chat resté en contact avec les humains , donc toujours un peu infantile .
c'est une blague ?
bonjour à tous .
vieux et la barbe inculte après un si long temps .
les 2 doivent être syndicalistes
c'est mieux que rien .
tu lui plairais certainement moins s'il lisait ton texte ... à moins qu'il soit ne tout aussi analphabète que toi .
en plus , sa banalisation rend quasi in-perceptive dans notre monde et
cela fait beaucoup de bons soldats pour toutes les sortes de `` foi '' ... des valeureux combattants du `` mal '' ... .
j'étais haroun tazieff !
je sais pas
je mange toujours du pain avec tout mais très peu et j'ai horreur de manger sans pain sinon je suis très malheureuse .
a rouen , c'est `` l'intifada 76 '' qui organisait les émeutes - euh , pardon , les manifs - mais ils ont été très vite débordés par plus coriaces qu'eux .
rien compris .
et j'ajouterais `` les filles tu sais , méfie-toi , c'est pas c'que tu crois '' ... .
on s'en fout des tj .
qui est beaucoup plus complexe ?
tout le monde à raison .
joseph `` grand oiseau '' medicine crow était un amérindien de la tribu des apsaalooke , né en 1913 à lodge grass dans l'état du montana , et mort en 2015 à l'âge de 102 ans .
bah avec une imprimante qui à l'option où bien avec le smartphone mais là ça se corse , il y a l'app `` tinyscan '' ou `` smart scan '' de pas mal . je dis ça se corse car il faut pas que ce soit flou ni qu'il y ai des ombres après il suffit de transférer sur pc et envoyé et où imprimer si c'est le besoin .
salopard toi meme
il est jeune , il est beau , il est intelligent , il est soucieux du peuple , proche de nous .
je sais et je reconnais que parfois ,
le voile c'est un peu son porte jarretelle à ce serial violeur
vu l'immensité de l'univers , il serait statistiquement probable que nous soyons pas seuls ...
je suis artiste
voici ma sélection des films qui ont été à rome :
le jeune va voir son père et lui dit :
. un pervers narcissique repère instinctivement des proies faciles dont il peut s'emparer , à savoir des personnes plutôt crédules , sans méfiance et souvent inaptes à détecter la menace d'un manipulateur . ce qui n'est pas le cas s'un surdoué , habile à lire et comprendre tous les schémas logiques en matière de relations interpersonnelles .
parce que l'autre est un profiteur
un égrégore est une forme pensée particulière .
vous faites erreur : les mouches qui sombrent dans l'alcoolisme ont généralement été victimes dans leur enfance d'abus sexuel de la part d'un homo-érectus doté d'un micro pénis .
c des vantards
dodo .
merci à tous ! !
pas de l'or , les millions d'euro de l'aide internationale
la france et la belgique ?
pour le permis de construire
tel une vigie ( pirate ) on ne demande au mousse que `` terre ! `` .
une jeunesse ordinaire
bof kif kif bourricot !
essaye
bon , d'un naturel curieux je lui réponds `` dites toujours '' .
pluriel : brownies
j ai la possibilité de les poser sur un pend de ma toiture de mon garage qui fait 50m2 au sol .
en apparence mon mari était rarement saoul , il buvait tous les jours , mais en gérant . quand il ne gérait plus , attention , il ne faut qu'un verre de plus et ça devient ingérable , il pouvait aller jusqu'au coma éthylique . j'appelais l'ambulance , parce que les emmerdes auraient été pour moi , si je ne le faisais pas , mais je n'allais même pas le voir à l'hôpital .
- l'absence de joie de vivre tout simplement
si déjà ils ont eu des rapports au moins une fois , ce n'est plus une relation frère/soeur ... ... ! ! !
la france est un tombereau de papiers inutiles.et surtout inneficace .
que m'importe les problèmes
crise de boulimie , mariage , communion ...
a quoi ça sert de faire une demande puisque tu sais que c'est impossible ?
a part les séries que j'ai en cours et dont je regarde les saisons que quand elles sont complètes , je commence une série que quand je suis sûre que celle ci est terminée cause l'attente entre 2 saisons est trop longue surtout que la nouvelle mode est de diffuser la moitié d'une saison en début d'année et de retrouver l autre moitié en septembre
effet garanti ...
.
non .
contre , la mairie est le symbole de l'état , donc laïque !
guette sa proie à l ’ angle d ’ un jour maudit ,
`` un vice caché '' , ce n'est pas ça ! ! ! ! ! par exemple , une grosse fente dans le mur , parce que la maison a bougé sous sa base , soigneusement cachée , sous une nouvelle tapisserie , `` pour vendre la maison '' au plus vite .
le terme athée définit des personnes pour qui le mot dieu ne représente rien dans leur vie , ne correspond à rien dans leur univers mental et affectif . ils ne sont pas contre dieu , mais sans dieu . pour le athée dieu ne fait plus partie de l'horizon du sens de la vie , de la culture . il est juste une hypothèse tout à fait non nécessaire et qui ne croit à l'existence d'aucune divinité . un agnostique refuse de se prononcer et émet des doutes sur une existence divine . un athée ne croit en aucun pouvoir divin c ’ est un incroyant , irréligieux et sceptique .
le gars ( un vrai de vrai , pas un automate ! ) parle à peine français . je lui fais répéter une phrase sur 2 et il m'en fait répéter , 1 sur 3. la liaison téléphonique est , de plus , aléatoire ... .
40 ans de traitrises de nos dirigeants qui ont vendu le pays aux racailles .
un travailleur ( qui croit qu'il est ) libre produit plus et mieux qu'un esclave , c'est donc meilleur pour le business .
les rondeurs qu ’ ils me laissent admirer
qui vit à crédit grâce au dopage que représente le $ comme référence mondiale .
en 1914 toute la france y compris la gauche à l'exception de jaurès qui fut abattu était revancharde , et l'internationalisme fut abattu .
si tu savais ce qu'il y a dedans ! j'ai bossé chez jacquet et je peux te dire que le pain de mie , je préfère le fabriquer que l'acheter !
ce rastaquouère va se ramasser une bonne branlée dans ce concours … ... et je peux même vous dire qu'il accusera la france et les français de racisme et l'avoir fait perdre …..pour qu'il s'en remette le lui propose une grande tournée au maghreb …..juste pour voir
moi ce soir c'est quiche lorraine ... .une bonne branlette et au lit
les etats-unis — musulmans 1.0 %
t'as dû confondre la pédale de frein et d'accélérateur , si c'est le cas , il est temps d'arréter de conduire .
c'est à toi de décider ce qui est ta vie privée .
au bout de quelque années on meurt
être serviable et utile ... ... pour donner plus que la société peut vous offrir ... ..😎😍😛 et ça , peu de gens le comprènnent à cause de leur égo 😒😞
la voiture idéale ne devrait pas avoir de gadgets inutiles .
eh bin bravo le nationalisme , je soutiens l ’ extrême droite jusqu ’ au bout , qu ’ est ce que les mosquées viennent foutre en europe .ou.. ? c ’ est triste , bon brenton n ’ avait pas à réagir de cette façon violente , j ’ espère qu ’ il va morfler en prison , et puis toute les condoléances aux musulmans de la planète , je suis nationauliste fascsite et je soutien la droite il a raison , mais il n ’ avait pas à agir de cette façon , , voilà l vie continu bisous hihi , , , , au moins sont mort dans une mosquée tant mieux pour ces victimes ..
la conscience est le sentiment que l'homme possède seul d'être au monde et d'agir dans le monde
ces deux boulets permettent de `` casser des murs '' , aussi ... .
victor hugo ( 1802-1885 )
création nouvelle
bruce sprinsteen - streets of philadelphia .
d'abord , il y a la loi du `` plus fort '' : observe les plus costauds faire la loi et chasser les mauviettes qui viennent piétiner leurs platebandes ... !
là on n'est même pas dans le `` politiquement correct '' , on est dans le `` complotisme '' . il est vrai que toute lettre répétée trois fois cela a forcément un sens caché . ainsi , s'ils avaient mis des a à la place des k cela aurait forcément été une insulte à la france en rappelant explicitement la perte de la note économique sacrée . bbb alors ? il prennent nos enfants pour des bébés n'ayant pas dépassé le stade du bafouillement ? ccc ? a nom cela les inciterait à fumer des camels . etc ...
le journal local sur internet . en fait tout sur internet . mon mari achetait un magazine tv , pour les mots croisés , fléchés , les sudokus , perso je n'achète rien .
soit sur gsm ?
cette zad sera bientôt propre pour accueillir les futurs zadistes avec leur projets
je perçois un salaire , pas les agents de sécurité .
mais….un doute surgit !
tu dois faire référence à biosphere ii ( la i étant… la terre ) mais qui n'avait pas vocation à faire des expérimentation si longues . deux ans plutôt de mémoire ( durée de l'aller-retour ) .
notre porte-avions et à propulsion nucléaire !
hi hi hi tu fais des petites erreurs parfois , c'est pas bien du tout ! non , en fait c'est carrément mal
la bas à sidi bel abbes , c est beau
déjà j'étais furieuse contre nicolas hulot qui cédé aux éleveurs un abattage de 40 loups ! ! ! ! !
dans certaines pièces comme la cuisine , la salle de bain et les toilettes , c ’ est tous les jours . sinon , je fais le grand ménage une fois par semaine . le samedi matin est le moment que je consacre à cette tâche . c ’ est devenu une routine et je ne me fais pas aider .
mais visiblement , se dire ça , soit c'est hors de portée de la majorité de la population ( dans laquelle j'inclus les hommes et femmes politiques ) , soit cela remettrais trop de rentes et de bonne petite planque en cause pour que la population se le dise .
oui : l'islamisation obligatoire de la france et le retour aux rites barbares d'il y a quelques centaines d'années !
tu prends une perceuse , un foret pour métaux du bon diamètre et tu fais tes trous !
qu ’ il aille au diable ce manipulateur .
arrivé à ce stade , tu me contactes via ce site pour la suite .
en revanche je suis sur que macron est bien plus intelligent que certains contributeurs de la rubrique .
qu ’ en pensez-vous ?
les valeurs , l'amour ou ce qui est esthétique .
et je continue encore aujourd'hui !
très jolie question
c'était à lui le ballon ou il l'avait volé ?
excellente question , fernand .
14 et dieu dit encore : “ que des luminaires paraissent dans l ’ étendue des cieux pour faire une séparation entre le jour et la nuit ;
les simpsons !
2- aucune trace archéologique de la destruction de jéricho par conquête .le récit biblique de la conquête de jéricho c'est soit
essaie , qui vivra verra .
alors soyez heureux .
la taille du zoziau .
le mouvement se dégonfle de lui-même et se dégonfle d'autant plus vite que les revendications des derniers gilets jaunes ne sont plus sociales mais essentiellement politiques .
je suis d'accord , en plus c'est tombé pendant la première guerre
yes
et c'est vrai qu'en y repensant , elle s'est toujours débarrassée des plantes imposantes sans autres raisons que `` je ne la supporte plus '' ( et enfant , je ne comprenais pas pourquoi )
aucun depuis 15 jours !
la paire house ...
olà , cette question est fantastique ! je suis italien et en italie ils disent `` pourquoi ne pas s ' opposer à l'europe franco-allemande ? '' démonstration que l'ennemi est toujours quelqu'un d'autre ? ? ? ? ? ?
il va mettre la dose complète ! ptrdrrrr
concernant l'action des crs , oui , je sais , je n'en suis pas à ma première manif , la grande violence du pouvoir c'était déjà le cas sous hollande
dieu est-il si ... `` petit '' qu'il doit passer par un livre pour se faire comprendre ?
rien . je n'ai pas de temps à perdre à penser des conneries .
et l'ignorance c'est l'abandon de la conscience , et tout le monde le sait :
peut-être !
le crépuscule .
alors là , je suis totalement d'accord avec vous miraculé . si on fait une reprise , il faut qu'il y ait une vraie touche/patte personnelle . il y a un jeune qui fait ça admirablement bien , à mon avis , c'est vianney . il reprend souvent des joe dassin , ou du cabrel , barbara et d'autres monuments . il y met toujours quelque chose de très personnel et je trouve ça génial ; il a en plus un grain de voix extrèmement particulier et je trouve ses reprises toujours bouleversantes ... .. il faut dire qu'il sait les choisir . vous l'aurez compris , je suis totalement fan ... .. longue vie et encore plein de beaux succès , vianney
tous le niveau 7 en vrai
00 32 71 et le numéro de ton correspondant soit 6 chiffres après le 71
non , il a bien mérité son salaire , c'est lui qui a fait la coupe en brosse des arbres des champs élysées pour le défilé du 14 juillet .
il y a des spécialistes du faux et pas cher , juste pour cracher et faire de la propagande
construire quelques hôpitaux et augmenter le nombre de policiers .
cela va dépendre de tes croyances
partager en 3 : à garder , à donner , à vendre
la question : pourquoi tout le monde s'en fout ( gilets jaunes compris ) ?
la sécheresse de certains lacs et cours d'eau . a survécu celui qui à su s'adapter .
pendant la nuit , à deux , sans jamais nous lasser ,
l'agneau est délicieux , le poisson est goûteux , les pies à la viande sont très bons , et les scones , muffins , gâteaux , crumpets etc. sont à tomber .
le rasoir c'est moche la cire cest propore
celle sur l'œuf ?
– soit ] 231 ; 524 ] ⋂ ℕ ,
ralentissement de la pensée
salut toi ,
commence par opj .. c'est du droit , beaucoup moins difficile que le mandarin .
non
un jeune
fait du portes à portes chez les restaurateurs de plages , tu peux te faire de super pourboire en plus ptdr
ça dépend ...
essaye . !
parcequ'elles n'osent pas faire le premier pat , et elles sont impatiente de se faire sauter
biennnnnn
c'est paradoxalement , l'organisation jw.org qui s'est sabordée ,
la maison des ténèbres un film de suspens à voir ..
bref , pour moi , c'est une excellente nouvelle .
n'importe quel citoyen aurait pu prononcer ça ... mais il n'aurait clairement pas été pris au sérieux !
dos-chameau-muz @ biko.fr
un million de $ ça doit cicatriser bien des blessures et faire oublier les choses , il a bien du la forcer à le sucer , c ' est bien connu qu ' il a des pratiques très limites sexuellement et il ose facilement surtout avec une femme de chambre , s ' il n ' avait pas fait cette connerie , il aurait été président .
une fois que tout le plan détaillé est fait , on s'attache à bien rédiger l'introduction . elle comporte une brève analyse du sujet , un énoncé de la problématique soulevé par le sujet . dans l'introduction , les questions doivent rester à l'état de questions . enfin , l'annonce du plan qui sera suivi pour répondre à la problématique . l'introduction doit être particulièrement soignée , car c'est ce que le prof lira en premier , et il faut lui donner envie de lire la dissertation .
la loi d ’ accessibilité ne s ’ adresse qu ’ aux erp ( établissements recevant du public ) et les obligations pour les erp de 5ème catégorie ( les plus petits ) sont minimes .
-si la manifestation n ’ a pas été déclarée ou a été interdite , et si la déclaration préalable a été remplie de manière incomplète ou inexacte pour « tromper sur l ’ objet ou les conditions » de la manifestation , les organisateurs s ’ exposent à une peine de six mois d ’ emprisonnement et 7 500 euros d ’ amende selon l ’ article 431-9 du code pénal .
tiens , un sujet de dissertation !
je te sens pa strés confiant pour poser ses questions , le mieux c'est d'etre propre sur toi , un mec qui sent bon c'est un plus , et pour finir rester naturel , les femmes n'aiment pas les mesc qui font du chichi , et etre original , car là avec leur barbe qui me dégouttent ils se ressemblent tous , ils sortent de la meme usine comme les pots de yaourts ! ! ! ! ! !
j'ai un avis assez partagé sur la question , surtout quand on voit d'où on vient en matière de traitement ( on a fait d'énormes progrès depuis les abrutis persuadés que l'utérus des femmes se promenait dans leur corps mais il reste encore beaucoup à faire ) .
au fond à gauche pas à droite c'est ma chambre !
bonne , merci !
parce que les néo prennent des combinaisons ...
il faut choisir ; justice et harmonie !
il semble que cela existe déjà , dans notre pays , si l'on se réfère au système organisé par réseau de journalistes à la suite des attentats ( le bataclan en particulier ) pour `` sauver '' de la censure d'etat brutale tout ce qui a été filmé ; sans compter les groupes qui se sont organisés autour de la technopole de sophia-antipolis à partir des années 1980 .
non deux ! ! ! ! ! la première pour enlever la poussière et l'autre pour réveiller le quartier
bonjour crocs blancs ,
l'enterprise rencontre le bozeman , qui semble émerger de la distorsion et les deux vaisseaux se heurtent , ce qui provoque une gigantesque explosion , elle-même cause d'une faille temporelle . l'enterprise est alors projeté dans une boucle de causalité , et son équipage revit constamment les heures précédentes .
pour passer le temps .
c ’ est l ’ écho du cœur ... tel un dictame
troll
et si on veut aller tout droit ... il manque un écriteau ..
est ce déjà arrivé à quelqu'un ?
c'est la mâle , tu peux me croire
a quoi , les magistrats répondent `` ben oui , on n'a pas les moyens ( matériels ) de faire toujours face aux nécessités de la procédure '' . ils s'entendent dire `` ce n'est pas populaire de dépenser davantage pour ça ( vous ) ! `` .
gsef
c'est une remarque judicieuse du représentant vénézuélien à la représentante de la france , l'ambassadrice adjointe anne gueguen , macron ayant pris l'initiative de demander des élections libres et anticipées pour remplacer maduro . en réponse , le chef de la diplomatie vénézuélienne , jorge arreaza , a évoqué les gilets jaunes pour critiquer la france en disant : `` macron , au lieu de se pencher sur les gilets jaunes , vient parler du venezuela . mêlez-vous de vos affaires ! '' . la france n'a pas à s'ingérer dans les affaires des autres .
ah ces arlésiennes ...
je la connaissais deja ... .mais j en ai une nouvelle de derriere les fagots .
si les lois libericides était prononcée par un juif peut etre mais la c'est pas le cas , d'ailleurs si je me trompe pas il n'y a pas un seul juif dans ce gouvernement mais parcontre pas mal de musulmans ... ..
la france est laïque et elle n'est pas prête de s'islamiser .
si tu pouvais aller niquer ta mère ça nous arrangerait !
la gastro
je propose en effet que le surplus de la cagnotte , une fois les frais d'avocat réglés , soit versé dans la cagnotte de renaud muselier en faveur des policiers blessés lors des affrontements avec les gj radicalisés et violents .
il démissionne ? ? ? ? ? ? ? ? et pourquoi faire ?
de l'homme omnivore s'ils le pouvaient
oui mais ils n'arrivent jamais a maturités , ils tombes comme lui , , pourries !
vas y
? ?
ce sont les beaufs qui adorent mettre la gourmette avec la petite chevalière !
je souris en me rappelant des hurlements hystériques de la frange catho-réactionnaire à la dernière avancée sociétale ... ..
on est jamais aussi bien que chez soi .
la cornemuse va bien avec les salicornes !
`` venaient '' à disparaître !
parce que le vide me hante
non , ce sont les maîtres qui s'enrichissent avec les animaux de ferme , vaches cochons , volailles moutons etc..
bonjour ,
amitiés ...
avec l'âge arrive des problèmes de santé et il faut alors envisager des dépenses indispensables pour rester par exemple chez soi : ménage..adapter le logement au handicap..etc..
vous retournerez chez votre médecin prescripteur , pour qu'il vous torture avec d'autres médicaments ? perso , en premier lieu , je lui dirais : stop a la torture avec des medicaments ! ! ! ! @ kait . : comment veux tu discuter avec un médecin qui ne connait que le baratin des commerciaux des labos
les croquettes pour le chat , ça passe avant tout .
je respecte cet homme , il n'a pas besoin de se tracasser pour son pays , il est milliardaire mais il se tracasse , il travaille sans cesse , il doit lutter chaque jour contre
en allant à la salle de sport
- si vous m'envoyez à l'hôpital , docteur , je vais encore servir de cow-boy ( cobaye ) .
cela dépend de ce que l'on attend de la personne .
mais quand on parle au nom de dieu , un seul mensonge suffit …
même si de ce fait on doit souffrir et pleurer un amour perdu ... ... .au moins on aura ... .aimé et été aimé ! ! !
walou ! !
à la coque avec des mouillettes
a partir du moment où on a du mal à comptabiliser les belligérants , les victimes sont de tous les camps . slovénie , croatie , bosnie-herzégovine , albanie , kosovo kosovo , otan , yougoslavie , serbie , ...
ils ont pu faire une réponse toute faite après un examen rapide du cv . il y a parfois des petites astuces de présentation qui permettent d ’ augmenter les chances de passer cette étape
ouais
la weed cerise , noire de crimée ou coeur de boeuf
concernant les marécages , j'ai pas bien compris , parce que je suis allé y faire un tour lors d'une grosse manif l'année dernière et j'y ai vu une nature certes très belles ainsi que des champs cultivés , moins beau mais nécessaires , mais j'ai pas vu les marécages , ils n'étaient peut-être pas sur `` mon '' parcours ceci dit , mais ce qu'on m'a présenté comme étant la future piste était un champs cultivé ... bon , un aéroport ça prend plus de place qu'une piste il est vrai .
tu as regardé dans le dossier mails envoyés ?
oui
je pense que les records sont fait pour être battus . en 10 ans les bateaux ont fait des progrès et avec un bon duo de skippers , une météo favorable et un bon choix de route , descendre sous la barre des 10 jours est possible .
ahhhhhhhhhhhhh..tu n'aimes pas le chocolat !
bof
tu prends de l'huile de macron et t'auras la chiasse ! : ) ) )
quand à d'autres formes de manifestation c'est un peut plus complexe .
ce sont des lieux !
oui concentre toi sur la theorie ( etudes )
il peut te mettre déjà au parfum si tu n ' arrive pas à prononcer le prénom éléves qu'ils soient d'origines diverses se sont des petits français et pour les allllemands italiens etc etc tu es incapable de prononcer les divers prénoms ? tu es nul et remplaçant à vie toi ! ! !
menteur depuis le temps que je te côtoies a distance je vois bien qu'une vrai relation homosexuelle te manque
se méfier de l'aller-retour possible si elle ne vous connaît pas ... et le plaisir , faut oublier ...
il a les sourcils trop épais pour être honnête
surtout s'il arrive sur yqr et qu'il déplace les questions en catégorie corrida sous un de ses nombreux pseudonymes !
un des multiples comptes de racistes ovni/timia
c'est fait contre tes angoisses et autres !
voilà tu as déjà quelques pistes mais surtout ne reste pas chez toi et vrai que les sites de rencontres ne sont pas au top pour trouver des gens `` sérieux '' car ils sont rares ! non seulement je te souhaite bonne requête mais aussi une merveilleuse année 2018 laquelle sera j'en suis sûr pour toi , pleine de rebondissements !
c'est frappant tant l'autre joue .
oui c'est ça
2 % de votes blancs hier
les reptiles qui resistent aux chaleurs excessives
mmm pas forcément mais il y a des doutes
rammstein est un groupe allemand . mein land signifie mon pays
j ai un pc toshiba satellite l50 ( pc portable mais la batterie ne se retire pas ) avec windows 10 .
alors , l'écliptique c'est le plan équatorial céleste ?
avec ton passeport .
règle n° 3 : même si un subalterne a raison , les deux premières règles s'appliquent .
clint eastwood figure parmi les grands noms du cinéma hollywoodien . parmi ses meilleurs films , on peut citer « impitoyable » , « mystic river » , « million dollar baby » et « le bon , la brute et le truand » parmi tant d ’ autres . par ailleurs , il ne faut pas oublier la saga « l ’ inspecteur harry » dans laquelle eastwood a livré une performance mémorable .
t'as tout compris . hamon étant le plus mauvais candidat jamais présenté par le ps n'a hélas aucune chance de passer le premier tour .
les pretendus suicidaires sur internet peuvent se comparer < < à une forme d'auto-humiliation > >
se conformer aux schémas , clichés mentaux qu'on s'est créés par les filtres culturels , religieux , de croyances personnelles , ou héritées , se conformer aux attentes des autres . vivre dans cette attente qui empêche l'être d'être ce qu'il est en vérité , dans sa nature divine , ce qui fait qu'il ne soit pas aligné structurellement de manière qu'il puisse évoluer .
fausse manoeuvre
vrai , à l'époque mon permis m'a couté 160 francs et je gagnais 700francs par mois !
desesperes individidus qui n'hesitent pas a publier
mais tout ça est évidemment pris en compte par les médecins . et , vraiment . c'est des sujets sur lesquels les rapports bénéfice/risque ont été étudiés et surétudiés . s'ils vous disent de prendre des immunodépresseurs , c'est parce qu'ils savent que vous avec plus de risque de mourir d'un rejet en n'en prenant pas que de mourir d'infection en en prenant .
il y a deux illustrations :
bonsoir ,
hélas oui
les gens s'imposent beaucoup de conneries pour la sociabilisation
jamais eu d'iphone , très cher et aucune utilité . j'en suis à mon 3e samsung basique et pas de soucis particuliers .
c'est du langage parlé et familier , mais c'est correct .
qu'il faut déjà les embrasser
je ne me suis donc pas du tout éclatée et c'est comme si je n'avais jamais eu d'adolescence .
non
il est toujours chaud
et ses conséquences . ?
ça dépend des hommes .
actuellement , on met l'accent sur les festivités et non suffisamment , sur les valeurs ...
cela résout les pb d'éternité et d'infini du temps d'existence de l'univers ( infini n'ayant pas de sens en physique )
non en dessus dans un drone .
quelle que soit l'orientation sexuelle d'une femme , une visite chez le gynéco est conseillée . sache que les lesbiennes sont stigmatisées même chez les médecins ou les gynécos.. au moins , je t'aurais procuré un orgasme ce mois-ci .
les deux si c'est tres grave voir le centre medico-psychologie de ton departement si tu arrives a avoir un rendezvous ils sont tres chargés
et je marche à travers bois - découvrant l ’ éclat ,
c'est déjà fait et plié .
sms et mms illimités en france métropolitaine .
les oursons guimauve
c'est un plaisir de regarder une femme
: )
la pub , c'est son gagne-pain à la presse , on peut comprendre . par contre les abonnements payants forcés pour lire un simple article , qui se multiplient , c'est plus gênant .
ben , à son âge , c'est compréhensible , quoique . . ! !
c'est une question d'harem désir ?
bonsoir joana et bonsoir a tous la pêche ..
ton contrat est de 20 jours , rien ne t'oblige à accepter un autre contrat ( car il faut un nouveau contrat ) et tu n'as aucune justification à donner .
j'habite en zone rurale , et ait besoins de ma voiture pour faire une bonne partie de mes achats
uniquement si ta croissance de puberté n'a pas commencer avant 14ans ... ...
ce qui fait que les catholiques ne se contentant pas d'avoir un seul dieu , se sont fabriqués un deuxième , voire un troisième ( l'esprit de dieu ) ! je sais c'est un poil compliqué , mais ce sont les catholiques et leurs clergé qui ont commencé !
pourquoi la beauté devrait toujours être sacrifié au mal ? un homme ou une femme a le droit d ’ être beau et d'avoir une morale .
que ce soit au niveau des relations amoureuses , personnelles ou des affaires , quand vous manquez de confiance en soi , vous laissez passer toutes les belles opportunités qui se présentent à vous !
réfléchissez vite , car les français sont tous impactés par les politiques désastreuses précédentes , , et de votre insouciance juvénile , mal assumée !
ce n'est qu'un argument pour taxer et tout cet argent des taxes ne va pas à l'écologie .
les religions sont des arnaques intellectuelles ...
je m'y attendais . c'est maintenant que la rigolade va commencer . le côté positif c'est que c'est excellent pour la france . on va récupérer de l'activité et des entreprises vont quitter l'italie .
je pense que pour aller jusqu'au bout de leurs réformes ils devraient coordonner cela avec les forces de police . tout délit dont la peine de prison applicable est inférieure à un moins ne devrait plus entraîner d'arrestation . en gros la légalisation des vols à l'arraché , vols à la tire , violences sur la voie publique , outrage à agent et bien d'autres encore .
à la marelle et à l'élastique .
rêves verts , isoler les austères
ah tu es moche à ce point ?
en général , les clés du bonheur et du bien-être ne se trouvent pas sur le chemins de la douleur .
et `` la mala educación `` ( mauvaise éducation )
etc ...
j'ai le con en fusion , t'as des glaçons ?
comment réagir ? en le quittant , tout simplement , et en gardant un peu de fierté .
le salami : oui
elles sont en voie d ’ extinction .
je ne vois pas d'autres explications possible tu devrais trouver un autre truc , par exemple un avion avec une banderole où il y aurais inscrit en gros ton numéro de téléphone et qui tournerait autour de la maison blanche , là , les secrétaires jalouses ne pourraient rien faire ...
le temps passe au rythme de la densité d'informations nouvelles à traiter . si on se met à une nouvelle activité , le temps parait avoir passé plus lentement .
bonjour ,
le destin , est un argument pour les faibles ?
voilà , je vous l'ai annoncé d'avance .
mauvais mot de passe !
mission impossible .
je n'ai pas l'impression que tu maitrises marx
mais il n'y en a aucun qui l'a ramenée ... .ils avaient tous peur d'un bombardement ... .
éventuellement tu achètes quelques gros lots aux domaines que tu revends sur ebay ;
soit a² = 1² + 1² = 2 et a = racine de 2
va voir un ostéopathe . j'y suis allée hier pour des cervicales douloureuses et immédiatement après j'ai senti une différence remarquable , je me lève ce matin sans douleurs et avec un cou bien plus mobile ! une heure de manipulations et massages m'a fait le plus grand bien .
s ... .
kiss joana
il y a beaucoup de parasites ici .
en fait , on peux en discuter , principalement pour deux raisons :
elles avancent , je recule ,
